(奧斯卡影星) Anne Hathaway:我超喜愛甄子丹的《葉問》

見到有時事台版仔話甄子丹係美國無人識

事實上，《葉問》系列應該係近十年黎係美國最紅的亞洲片系列，好多鬼佬好鍾意。

【越洋訪問】安妮夏菲維想拍功夫片：我超愛港產片《葉問》

荷李活女星安妮夏菲維（Anne Hathaway）一向形象優雅，早年以《走佬俏公主》（The Princess Diaries）演公主走紅，最近她為宣傳新作《圓美大盜》（The Hustle）接受台灣《蘋果日報》訪問，就講到自己對扮公主的看法：「我花很多時間思考公主該怎麼當，也聽取大家對公主的想法，我覺得把外界對女星、名人的負面看法融入角色很好玩，我常在電影中演好人，有機會做壞人應該不錯。」她更透露自己超愛功夫片，還說最愛港產片《葉問》第一集，會考慮拍功夫片，未知她會否因此加入「葉問宇宙」？

奶中模式

《葉問》係美國有好多觀眾 (唔只華人觀眾)

Well Go USA opened Hong Kong title Ip Man 3 in over a hundred locations Friday, easily grossing the weekend’s best numbers among the newcomers. The feature grossed $762,400, averaging $7,402. The distributor noted that grosses were up 20% Friday to Saturday despite losing key theaters due to the storm, including the Empire 25 in New York City. The PTA in fact is perhaps artificially lower since the 10 theaters that closed Saturday are factored in as a $0 gross. Added the distributor Sunday: “Delightfully, this film has truly crossed over to multiple demographics- while the film over-performed in Chinese-centric markets — grossing $41,267 in two days at AMC’s Atlantic Times Square in Monterey Park, CA — the film played well in essentially all regions we opened thanks to marketing and advertising partnerships ranging from to key geek and MMA outlets.”

The latest Ip Man is out-gunning its predecessors. Well Go USA opened Ip Man: The Final Fight in September, 2013 grossing only about $38K in theaters, while Variance bowed Ip Man 2: Legend Of The Grandmaster in 2011, grossing nearly $206K. Said Well Go USA’s Jason Pfardrescher Sunday when reporting numbers: “At Well Go we’ve been shouting about the greatness that is the Ip Man series for nearly six years now- the first two have been smash hits on home video and VOD, and we took that message to the theaters on this one. Quite a few of those theaters heard us and took a chance on a type of film they don’t normally play, and those theaters that did made an awful lot of money this weekend. We’re expanding over the next few weeks and have some great marketing hits still to come, so the ones that missed the first boat aren’t too late…” Well Go USA will add another 15 – 20 markets next weekend.

I-P Man

台狗記者個腦裝屎
2019仲問人做公主
中間代表作貓女同孤星淚都已經講到嫌過氣
係人都知佢最憎扮公主仲專登露肉想擺脫公主定型

Anne Hathaway最近話想做番公主

佢對住葉問成日打鬼佬有咩意見呀

無練開嘅人先會鍾意呢啲花巧功夫片，好似成龍啲戲咁，
實戰打架會唔會晒力打個後空翻去避招，啲人會唔會唔識一湧而上圍你，個演員都知道唔會係咁。

但成龍啲戲好睇在真係搵命搏,同打嗰陣善用地型,仲有佢打嗰陣啲表情真係一流！

老老實實, 睇搏擊格鬥電影嚟講, 香港打片算係最好睇, 對比美國/ 韓國/ 日本等國家真係算拳拳到肉!

睇開戲既觀眾唔會太介意

順便講下, 《葉問3》美國票房跟《戰狼2》差唔多, 但《葉問3》美國影碟銷路遠勝《戰狼2》
)-(2015)#tab=summary
)-(2017)#tab=summary

咁係因為《戰狼2》美國觀眾主要係華人 (華人又唔鍾意買碟), 但《葉問3》美國觀眾好多都係鬼佬.

I.P. Man

仲有斷背山，剝衫露點嗰下我估佢唔到

咪係 外星人入侵 實戰唔會叫超級英雄囉

睇戲緊係睇d花巧野，先夠過癮
睇真實既不如睇搏擊，mma, boxing?

其實你上youtube睇下就知爭撚多鬼佬鐘意睇
咪反共上腦，對鬼佬黎講支那都只係眾多外國既其中一個
人地唔需要好似香港人咁憎支那

真實打鬥兩野打完打屌

外國人：Ip Man同IT或者同電腦完全無關 負皮

佢對波粒lin幾 pink

功夫片更多鬼佬鍾意功夫

識睇一定係睇殺破狼同導火線

分鏡拆招好撚正
西片唔係嗰皮